有冇人有留意1753 兌吧

比ipo貨斬左一半，近乎歷史低位，好似好抵咁，剛剛有盈喜，加上公司有輕輕掂到近排大熱嘅SaaS。大行目標價around 6-9蚊。

但衰在冇咩交投，大家點睇？

3月10日兑吧()發佈正面盈利預告：截至2019年12月31日止年度公司經調整淨利潤同比增長60%至70%。

公告顯示，經調整淨利潤的調整項目包括以股份為基礎的付款、上市開支、以公允價值計量並計入損益的金融負債的公允價值變動及融資成本。上述調整項不是企業日常經營的經常發生項，其中上市開支、以公允價值計量並計入損益的金融負債的公允價值變動及融資成本僅僅是一次性影響財務報表，2020年度及以後不會再發生；以股份為基礎的付款則為給與員工的股份激勵並非企業真實的現金流出，因此按照行業慣例剔除上述項目後才能更真實體現企業日常經營狀況。例如以公允價值計量並計入損益的金融負債的公允價值變動是由於上市時公司價值較上市前估值增加而導致上市前優先股價值變動而採取的會計處理方式，並非企業真實現金的流出。隨着公司上市時所有優先股都轉化為普通股， 2020年度財報將不再受此一項的影響。

兑吧從2017年起就實現了規模化的盈利，經調整後淨利潤達到1.18億，2018年提升至2.05億，如按此次業績預告推測，2019年有望增長至3.28億至3.49億，三年複合增速預計超過66%。兑吧優質的經營性現金流也能佐證企業良好的盈利能力，據2019年半年報顯示，截止2019年6月30日兑吧的現金及金融資產儲備近15億元，經營性現金流淨流入2億元，基於此優勢，兑吧於2019年10月進行了上市後首次現金派息。

導致預期經調整年內利潤較去年同期增長的主要因素為：

報告期內，互動廣告業務模式規模效應進一步顯現，數據、算法、技術和運營效率持續提升。內容分發渠道以及廣告客户數同比增長，多元化的流量以及對於下沉市場的滲透支撐了廣告收入的高速增長。

用户運營SaaS業務方面，簽約及續費客户數量保持增長同時簽約單價持續提高。2019年度新簽約（含續約）合約數量同比增長72%至649，單份合約平均金額達約人民幣6.69萬元同比增長158%。

兩大業務收入高速增長外2019年兑吧運營效率進一步提升，銷售及分銷開支和行政開支佔收入的比重均下降。

唔識

原來之前中期報個時派過息

算啦，佢冇港股通，北水淨係會炒2013

美股大把SaaS你揀，點解要揀隻大陸野。再講2013好似質地好過呢隻

雖然2013嘅同美股嘅SaaS的而且確優質啲，但佢依家低位，上升空間好夠

有冇爸打入到 fat fat

fat fat